[English]impossible peaceful protest for 2 million people

The story is long. Let me just summarise the threats below

the threats in peaceful protests:
1. When you get the approval from police, the police will send the heavily armed police to the venue. Set up “water cannon” before the starting time

2. Police uses the MTR as official transports and satellite stations during the protest period. Block stations, send troops, random arresting citizen

Random threatening

3. Police shoots tear gas to the crowds first in case the protest goes peaceful .
Police creates chaos and hence show that it is necessary to have police for “crowd controlling”

4. Police infiltrates the protests and burns the MTR stations by sending undercover. Again, giving reasons for sending the troops

Undercovers

5. Triad are allowed to attack the protesters freely after the legal protest time. Almost No consequences

721 Yuen long triads random attacking

6. During /before/after the protest, the transportation are manipulated (MTR/ Buses). Not allowing citizen to use them.

The truth
more hongkongers are provoked. they cannot go to the protest because police immobilise the protests heavily.

Feel free the share retweet , please feel free to ask questions. We will answer

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

Can you help pushing?

Push overseas media need to know this.

Pish
We want to hold a peaceful protect/ march for 2m people but the hk gov do not want.

Help forward retweet push spread

The gov issues transportation ban on protest days. And the police ends most of the rallies by claiming them as an unauthorized assemblies right after they had begun.

It's difficult for us to organize a new 2-mil rally.
But we will fight on and try our best to show the world our determination for freedom.

push
let the world know the reality.

PISH

push

ppppp

Whenever there is a public protest announced in advance, the govt and police will try all the means to prevent the public from going to the meeting point. They will shut down MTR stations and shopping malls nearby. They will also stop and search buses and arrest suspected youngsters who merely wear masks or in black. No freedom of speech and assembly in HK any more. Shame on CCP, HK govt and police!

Thanks for helping me
We achieved
This is the world channel

Give a push

Let Trump know.
Let USA know.

Push to the world

Let all people know

Push

Important post push

pish pish and pish
notes: pish = push in HK

Push!

Not because of lacking or losing people to support, but increasing white terror which threatens us to a certain extent

To a great extent

the fucking carrie lam abused the law... it’s not rule of law but rule by law...

she unlawfully enacted the Prohibition on Face Covering Regulation as a sub legislation under the emergency ordinance to ban the use of facial covering in public meetings... even if the transport is not shut down, many ppl working in pro establishment companies or working in the govt are facing white terror ... international or hk based large companies are pressed by the china govt to fire the staff joining the protest or supporting the protest

i am sure if wearing mask is allowed, the transportation is normal, n the undercover police do not infiltrated the crowd to ruin our peaceful march, it must have more than 2m ppl come out again